特西真系好撚勁

#50 特西 9:45pm

De Gea

Tuanzebe

Smalling

Jones

Darmian

Carrick

Herrera

Mata

Rooney

Mkhitaryan

Martial

10點發佈

燈神=神

認真 曼迷黎講佢算高汁

你低汁

畀佢提過既都冇好結果

你先系

快d叫佢講雲加好波

唔洗爭啦

叫左了睇條撚屌幾時講🤦🏻‍♂️

I told you so

車路士下場陣容

hazard Costa Perdo
alonso Matic Kante Moses
Cahill Luiz Azp
Courtois

勝利十一人